%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a5paper]{geometry}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{booktabs}

\title{Progression Terminale ES --- Spé math\\2016 --- 2017}
\author{}
\date{}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{empty}

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{rXc}
  \toprule
     & Chapitre \\
  \midrule
  1 & Matrices & 8\\
  2 & Graphes & 15\\
  3 & Graphes probabilistes & 8\\
    & Révisions & \\
  \bottomrule
\end{tabularx}
\end{document}
